香港的外匯儲備現鈔只留下大概500億美元？有冇人fact check？

係大陸住個friend講,唔知有冇人fact check到真定假

4500億美元現金運去北京要幾多架飛機？

支付寶轉帳

你個Fd本身咩料先?

係咪佢意思想我快D換哂美元佢

求其一個fd 9up都要fc咪好唔得閒

D師奶仲未傳嘅?

佢有無叫你買點數卡or微信支付佢?

鳩up唔洗本

外匯儲備係現鈔？ 係真唔係

唔係，好多等值產品，包括債券同港股

仲有大量黃金

全部轉晒DCEP 支共數字貨幣

5月25日，香港統計數據顯示，北京罕見運送14,513公斤黃金到香港。

高鐵直達

支那消息流通過香港

外匯儲備原來係現鈔

佢翻牆用line

唔奇，上年革命嗰時
連登岀過po話成日有2架櫃車岀入九龍灣金庫
唔知真定假

換黄金都有排換

我都記得 好似唔止兩架